【樓價指數】 CCL連跌2周 短期樓價走勢反覆回軟

中美貿易戰持續，樓價走向受關注，反映本港樓價走勢的中原城市領先指數CCL，最新報186.6點，按周跌0.23%，連跌2周共0.98%。
中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，10周前政府宣布六招新房策，CCL隨即結束連升局面。近10周計，首4周錄得兩次創新高，樓價走勢反覆微升。其後4周樓價走勢反覆橫行，CCL持續於188點企穩。近2周CCL連跌，樓價走勢開始反覆回軟。但仍未確認掉頭向下的走勢，有待中秋前後及美國聯儲局議息後，樓價走勢才有機會出現較明顯的轉變。
中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報188.91點，按周跌0.22%。CCL(中小型單位)報187.05點，按周跌0.23%。CCL(大型單位)報184.24點，按周跌0.24%。CCL_Mass及CCL(中小型單位)連跌3周，分別累跌1.28%及1.12%。CCL及CCL(大型單位)連跌兩周，分別累跌0.98%及0.47%。
四區樓價方面，新界西CCL_Mass報168.79點，按周跌0.33%。新界東CCL_Mass報206.80點，按周跌0.23%。港島CCL_Mass報191.70點，按周跌0.31%。九龍CCL_Mass報184.50點，按周跌0.07%。

跌得個0.23%

驚閪

自住驚閪